9月1號大家真係唔好塞機場

好擔心影響遊客同失民心

推十連

8月26 (一) 圍國泰城
9月1 (日) 入機場
9月2 (一) 大三罷一齊入機場
9月6 (五) 收工開始 馬拉松入機場 直到9月8 (日)

手快快打錯字... 藉口都幫大家諗埋

標題黨 + 加密撚
明顯帶非會員風向
勿推 post

起左你底 唔似五毛
提醒番你唔好自推上熱門
塞機場唔會失民意
會塞818就唔會咁多人
大家有曬意識唔割
入唔入機場係睇大家討論完有冇共識
唔係睇邊個推到自己上熱門

不推文回覆

標題撚

唔好意思CHING, 我重新出POST了